廢老唔死都無撚用

屌你老味死廢老，繁忙時間你拖住幾件行李上K76都算，屌你呢頭推開人比位你擺行李，轉個頭坐喺個廢老座嫌企走廊個OL頂住你又批人肘。
食屎廢老下次搭的士啦！仆街冚家剷！
脷伸：落車果陣食左兩肘

全部廢老快撚啲去死